最公廁嘅菜

一定係椰菜！
點解去親平價食店、茶餐廳、快餐店，d碟頭飯一定要比幾條又硬又淡嘅椰菜我！燒味飯都加椰菜，比條菜心食下得唔得？我返工已經好大壓力，放飯比生菜都好過冇，屌！椰菜好撚難食啊！
椰菜係咪平成咁，咩都要比椰菜我，我唯一想食菜嘅意慾都冇埋！有時仲要變變地有怪咪，你d椰菜擺左幾耐呀屌！

尤其係咩包點先生 唐記啲飯跟嗰幾塊

有時豉油都無真係好似食屎咁

其實椰菜點整先好食

沙律

因為椰菜放得耐都唔會變色...

蒜蓉？

炒就好食好多，但佢地多數白烚

明明係生菜

椰菜生菜我識分

同樣係公廁，生菜好食過椰菜九萬幾倍啦

譚仔酸辣湯都要落生菜

大記焗豬送個蒜蓉椰菜幾好食wow

椰菜

生菜

好大分別

煮淋啲既椰菜唔差
問題係街食果啲椰菜全部都好似冇煮過咁硬

多數配椰菜既原因我估係因為佢唔易變壞 易洗 同埋平
其實靚既椰菜好好食 只係茶記入埋D cheap貨
試下買一田果D日本椰菜 大約$25-30半個 好爽甜
街市賣好平大大個果D多數唔好食 硬到仆街

椰菜以前攞嚟餵豬㗎

大記有d良心，叫做炒下，但佢都係要揀椰菜

我都唔明，完全食唔落肚
我寧願你勺少少粟米都好過

三色豆呢

芽菜

一定係牛油焗

其實椰菜真係好便宜
買過6蚊兩棵
但佢又寒又濕，唔建議食太多